買乜輸乜

今晚鏝城 sure win

咁你仲唔快啲買拜登

美國人係應該受下苦先

今晚阿仙奴[-0.75] sure win

咪撚燈阿狗啦

我直覺覺得佢地會羸😅但小勝

我屌你老母

又中

睇完你個post我都買咗少少

小勝->大敗

阿狗波都入唔到一球 冇眼睇

今晚燕豪芬[-1.25] sure win !

有信心破燈！

中